[多圖] 深夜美食貼圖區

附送肥頭耷耳狗仔一隻

貼野食相都要block

jarjar聲

幾點呀屌你老母

隻狗睇落幾好味
講笑，巴打隻狗黎？

唔係

隻脾幾靚 邊度有得食

天津飯

係ig見人打卡寫萬芳冰室 係元朗

屌你老母我出返去

好彩啱啱食左個麵

淨係食麵夠飽？

第2張相間鋪叫咩名？好似我食過果間 係大阪難波，地下街入面 好撚好食

好想瘋狂食肉

搵唔返個post隱約記得好似係台灣舖黎

好撚想食呀

好多煎炸野

見到都流哂口水不過太少

霎時間都諗唔起有乜好食得黎又唔係煎炸
就算唔係煎炸一係就多油一係就高鈉質

屌...個post好香

屌 點解我會入咗黎...

好想食熱氣野呀屌